如果真係得到時間停止器，你會點用

我想發達
但我諗唔到有咩方法

都係all in賭一鋪掛

可以令你準時放工

AV 情節

訓耐D

關咩事

返工唔驚遲到比人扣勤工

加入isis

日日8點59先起身

計我話一定係去賭場賭錢， 開骰盅之前調粒骰令自己贏， 又唔會驚動社會， 又有錢贏

入銀行攞曬d錢
有錢就去叫雞(唔用時間停止)
叫完雞再用時間停止去姦女
做人就係要有原則

利申 發夢個陣試過

停止時間你想做乜都得喇...😑

同一時間返10份工

不停用時間停頓 出現係不同公司 keep住有返+交到野

用時間停頓 幫老細做哂d野
加我人工

做魔術師都賺到笑

戇鳩，梗係做速遞，送外賣計件嘅工作
幾遠都可以即時到，理論上一日收入可以係無限

時間停止啫 你自己個人都會攰 會老啦

咁樣要不停走黎走去去唔同公司
咁應該順手自己開間速遞，業界最速傳說
一邊去唔同公司打工，順手送埋速遞
越努力越幸運

有時間停止仲返工
乜料

屌 點解有時間停止都要用嚟返工

凌晨開工前再承包埋各大報社既送報紙，同埋食肆食材運送，一秒都不能浪費

瘋狂睇書

點解有時間停止都仲要返工

Sor 停止左無任何浪費

同時返十份工 都係要做野
對你黎講時間只係相比其他人多左 都係要做曬d野佢
奴性

閉路

支持樓主就算有時間停止都唔好做犯法野

去做內藏移植，時間停止左先換，一定救到好多人，搵好多錢食好多女

賣左佢俾首期

緊係送比老細
樓上果d一定係90後

你又唔係分身 點樣同時番幾份工

梗係用黎返工
同時間做多幾份工

你用時間停止 已經係賊 偷時間嘅賊

唔返工邊有錢
不勞而獲

屌西時停止 屌屌下就射停一停 抖順條氣
到時條條女都屌2粒鐘 對你死心撻地

樓主係地盤仔
咁花少少時間，利用時間停止同時向所有行頭大工發展，同埋健身
之後除左落石屎呢啲要時間過既工序，可以一人承包
攰既咪時間停止抖返一年半載先再開工

有停止器，冇重啟器，以後一個人過

女女女

訓到足先返工
暫停時間做野搏表現
同老細講唔要食飯時間然後去食飽再做扮勤力

其實都唔係咁慘 大把野玩

周街屌閪啦緊係

隔離花店條女個波好大架 姦佢

識條鐵咩你

拎黎自學任何知識
學到有世界級水準就去老細show off擦下鞋博升職

奴性心重po

好撚多新會員

賭場有閉路電視，仲要係高速拍攝

撳停時間係街搵幾條友拎晒佢地錢都夠，

再唔係過賭場搵人拎

話搵錢食女果D 係唔係冇睇過AV? 根本唔洗錢就有得食

拍av

眾人皆醉你獨醒

唔番工唔通點呀？
比我就番十幾間m記， 40x8粒鐘x10間= 4萬蚊一日
Fatfat

個盅有個玻璃罩

番工唔再驚遲到

理論上閉路電視要停咗?
如果唔係畀人發現咗用多咗好多時間

正解
樓上返工果d係咪返工返到冇左本能？

個高速閉路要幾高速先可以快得過時間停止

竟然用黎返工，啲人可唔可以有大志少少

會員編號：66233

我會強奸我表弟

D 新會然連討論重點都get 唔到

送比老細，等佢加我人工

考試出貓

當你10份工都同一座大廈，行都行撚死
有件神器揸拿仲辛苦過平時

難分真與假

做晒成年既工作量

係啦 叻啦 你最醒

返工呢個gag講到爛

除左發達同返工仲有無新奇d既用法

拎黎屌女
係av個到仲可以控制邊個停邊個可以郁,姐係話剩係要條女郁,要佢嬌喘

其實時間停止左你仲郁到，即係你自己既時間冇停
換左句話說係外界睇，你自己係加速衰老緊
分分鐘玩上癮搞到老豆老母白頭人送黑頭人
不用了

你表弟睇到會好不安

做速遞

當你著咗佢諗住好開心 做乜都得嘅時候
你自己都停止埋

連登仔返工返到傻左

5點半時仲有大把野未做
停止時間開ot
搞掂完就可以六點準時收工

40x8x10=40000

停一停 諗一諗 抖下

係兩登講如果有能力乜乜乜

實有人講用黎返工嫁啦

其實時間停止唔代表你可以改變現狀
因為你只係將四維空間停止，並唔係去度更高嘅維度
包括你嘅體力，年齡、所有物件

頭一頁居然無人講h漫情節
我係唔係上錯論壇

停止自己既時間一千年 一千年後重啟睇下個世界變成點

梗係用黎趕deadline啦
咁就唔怕畀老闆催

當死亡筆記咁用，制造完美既意外俾d壞人

其實拎黎屌女 但係條女冇反應 又無聲好咩

gup仔

可以清理共狗

每日放工時間都停止，做曬啲嘢先走

Stop Bu

停止所有野一世 然後自己係屋企等死

時間停止洗鬼返工，周街拎曬人啲錢未得

消滅全世界最大既黑社會

斬晒班狗手手腳腳然後掉出馬路等佢地垂死掙扎

on9 你想發達賣撚左個停止器咪得囉

FF大賽

無原告點有被告？

冇咗時間，你唔會死

最撚灰既用法

啱呀，玩得太寸小心奶嘢，扮唔覺意贏大錢先係上上計！
不過唔好煲死一枱，記得走下位，有時都要輸返些少

真心？

一定用嚟返工 成日比老細屌我做野做得慢
剃佢眼眉

無人教，慢幾十倍，仲好大機會學唔識，學錯

想永遠停止同你一齊係屋企跳舞既果一刻

同我老婆一生一世

俾你去到賭場你都改變唔到結果，去過賭場未?

堅守努力工作既核心價值

屌死魚都岩？
你不如去姦屍好過

好撚多奴性撚

飛機杯都係咁姐

你可以摸到女神既任何一個位置 又可以同女神打車輪 仲唔夠?

真係好正 想睇邊條女就睇邊條女
睇完有番D手尾幫佢著番件衫就神不知鬼不覺

除非回復時間之前擺返同一個姿勢pose再回復時間流動
否則就會見到好似跳格咁嘅情況出現
每次你贏錢都跳格
你仲唔死呀？

你可以時間停止 仲需要錢?

做神

識時間停止 你想要乜 就咁拎/做咪得

緊係即刻交佢比差館啦

溫書

講真人做人點可以咁自私架，有冇諗被你剝削利益嘅人嘅感受

當你停止同開始個動作唔一樣就會俾人留意到你
但其實無證據證明你有出千

咁有D野要正常時間先做到架嘛大佬

有冇去過賭場？

n年前 d 骰盅都已經唔係用手搖 ,

裝係枱用機搖嫁

港豬：我很幸福

打劫運鈔車

喺金正恩發表全國講話時除哂佢啲衫
再放喺做緊乜叉鋒會開幕演講嘅習近平手上

接無限free lance用無限時間做完收錢

浣幾升浣腸濟入雜雜屎眼, 等佢係同各國領握手時, 係全球電視直播前賴屎

其實你在開盅個一刻停止時間，知道幾點之後在放返注碼上去咪得，賭場會暫停下注，但唔會一暫停就數左幾多注先開盅架，你在開盅個一刻停止時間睇點數放注碼咪得LOR，你買得細我唔信賭場會為個一萬幾千睇閉路

玩百萬富翁

90後

我都係咁諗

所以咪要時間停止

但係邊個出糧比你

點解唔直接拎走啲籌碼

咁煩做咩野，係條徍月停左時間，係每個行人銀包拎100走都中大把

繁忙時間係地鐵每個人拎一百都夠做

番工訓覺

其實呢d po講番工係高登傳統, 屌果班係咪新撚到咁?

秒

周街都係cash 洗撚驚冇錢

盲生

港奴係咁

block 哂d 新會員

爆完格再姦佢

秒左之餘，佢果個方法都係解決唔到影片中有跳格咁嘅問題
明明上一秒無籌碼，下一秒出現要賠比你，仲要次次都係你，咪又係比人捉

有時間停止我會喺考DSE嗰時慢慢做，慢慢覆卷到時候就唔使寫到手抽筋

比你哋班返工撚更有見地，考撚咗個10A就撚死你哋班奴工

乞食中

綁架啦

蒙住塊面，等個富豪係辦公室出黎返屋企果陣停時間，捉佢上車，留低張字條寫住要幾錢贖金同埋將d錢放係邊。
禁返時間繼續，正常d家屬會報警，不過差佬連你咩樣都唔知好難捉你，等佢地放低贖金之後，就再停時間，去check下d錢有冇連號碼，冇既就放人拎錢，有就再留多張字條屌佢老母

樓上好奴性

搵間金鋪/ 去人多既ATM旁邊等人禁完錢 / 瘋狂中出

3個願望

會扑晒全世界既令女!!

童年可不可再來過 籃球鞋可不可互送我

有得時間停止, 仲拘泥係錢度

去賭場 開牌前一刻換牌
做下個賭神 名利雙收 仲要唔犯法

講緊玩百家樂

幫公司做多D工作

訓到8:59先起身
再慢慢踩單車返工

好撚多直必

自己d時間唔會停?

係咪無時間限制?
如果係既會自殺，成個時空一齊停

成日會諗如果有時間停止
咁行駛中既機器會停止定繼續行
如果係停既咪無得搭車搭𨋢

直接攞本書出嚟會唔會好啲

因為佢地係on9

好多新會然90後00後小朋友，唔該收收皮好嗎

梗係瘋狂ot
o到做曬全公司d野
塞住老闆個嘴

好多新會然

梗係去打拳賽狂買自己贏
可以無傷

玩poker停黎睇人底牌得唔得

有冇睇過SPEC
用嚟威脅國家元首，就算犯罪都唔會有事，除非有第一個超能力者，唔係基本上無敵，可以做呢個世界嘅神

去銀行拎錢
做個大富翁 屌識郁嘅女
屌唔到先再…

用時間暫停
一次過環遊世界屌曬全世界嘅靚女先關咗佢
然後全世界嘅靚女都喺啱啱嗰一秒比我中出曬

認真分析下

首先上面果啲全世界周圍走係冇可能會做到
你時間停左邊度有人揸飛機
唔通行路去美國咩on9
所以呢樣根本不切實際

計我話唔洗特登搵方法搵錢
基本上你想要啲乜野時間停止就拎得
想食好野？自己去餐廳食啦
想屌女？時間停左任你揀啦

到真係想搵啲錢揸手
去賭場係最危險既一件事
因為周圍都係cam好易曝露
就咁拎籌碼又要去換
又多一層風險

最簡單應該係搵啲珠寶店金鋪甚至解款車
一拎出黎冇保護果下即刻拎走就ok
搶到唔好咁撚on9好貪心咁食哂全部
做得多一定會比人周到
應該一拎到啲珠寶呀果啲就將一半散落係港九十八區地下等人執
人人執到自己食左佢又好拎去賣又好
幫到自己分散注意力不特止
仲可以幫到唔少人
話唔定就係你散出去既呢筆錢救左命
到時幫返你轉頭都未定呀！

搭一程港鐵，拎哂所有人銀包既錢，下站落車，再等下一班

賣完即刻用 殺左你拎番d 錢點睇

拍AV

話明時間停止
CCTV仲會運作到?

就畀你假設運作到
然後又講到全世界好似剩係得賭場會有CCTV咁

立即訂返套承太郎戰衣,加速支共倒台

時間停止係紅燈到
再衝紅燈

噢啦噢啦噢啦！！！！

咁都可以撚到新會然 笑死

緊係搵錢先
每個女人都有個價

緊係過日整拍時間停止系列啦
到時得你做到咁真 假既收哂皮仲唔fatfat

返工終於唔使驚遲到

跑奧運100米
世界冠軍

其實去表演，去演講「時間停止」，已經會變富翁

女女女 女神

等同話俾全世界知你有方法
俾人查到你有個停止器 要偷要搶有幾難

假設性問題我唔回應

好難俾人搶，瞓嗰時禁停佢

捉住女神個嘴係咁隊

要屌幾耐先等於條女既2粒鐘

入到考場 影低曬其他人bar code 放上網 DQ曬全部人

講緊停前停後嘅畫面唔夾呀傻閪

你DQ晒人地 唔代表你可以做狀元架喎

兩萬幾人，影都影到傻

諗呢啲你不如話去考評局改自己份卷
雖然唔知得唔得

仲掛住考試，冇錢買個博士都得

唔係為錢就為女人

錢可以去銀行撻金條，
賭場撻碼撻金牛

女人唔洗解釋，想點玩就點玩，
係就係死魚d既，

一係先停左佢，矇好眼縛實左，解鎖玩番粒鐘

za warudo

係囉
嘥精神影人相係咪on9

the world!

ot 到2，3點停止時間訓返6，7由鐘再ot

揸下跑車我就滿足

砌哂學校d靚女同Miss

放上網賣，賣完出去食餐勁既

停前停後點撚樣唔夾?
你時間停止唔撚做任何野?
一做就唔撚夾架啦 on9仔

唔返工要做咩呀

Gay

訓多陣算